其實尷尬尷尬尷乜撚嘢尷

柒就柒，老尷就老尷！乜鳩都尷尬！
學埋晒啲大陸用法
屌！

食完藥先上網啦 乖